Sony電視個youtube係台灣嘢，點搞

明明個acc在手機都唔係

啱啱買49x9000e

搵唔到有呢個設定的option